點睇多咗咁多時間溫書備戰dse，班00後反而唔高興？

班00後係咪真係咁唔捱得？

onlun99

又推遲考試
又派口罩
又唔洗考口試
呢一代真係天選之人

如果我當年有咁多時間溫 肯定有30分以上 洗撚得個幾分？😡😡😡

應該係Sad忽然無得再返學校
Last day都無埋
鄧班細蚊仔慘

其實係

明明可以一早解脫全身暑假
但而家一來又要溫書調整狀態
二來到時又唔知會唔會delay考試
比着我都大壓力同辛苦啦

你試下ready好狀態，之後話延期
🙃就好似你打波前熱好身，之後遲d先打